有無人覺得依一年情緒差咗好多

個人好頹
小咗好多朋友
對未來無希望
無女
完全係一個毒撚廢青

我以前唔係咁架

明

係香港人生冇希望好正常

係咪今年個個都好唔妥。自己同身邊d人都諸事不順

係我自己搞成咁

本來都冇女架喇，扮乜

呢一年開始情緒唔穩定 同埋唔想搵朋友想自己一個

之前日日自己一個係屋企就亂諗嘢 又唔想社交
情緒起伏大咗 影響到身邊嘅人
慢慢開始做運動 成個人情緒真係好咗
但都係想自己一個人

我都係，仲係咁瘦落去
成日累同好大壓力